陳同佳大粒墨買到機票去台灣未？

定日日仲住係何文田豪宅？

冇工返bin有$

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

就快無人記得，佢係香港風流快活

咪見咗心情唔好囖

不了了之,潘父潘母已成CONDOM

不了，心情唔靚，過多排先
再催唔撚去

提返大家 全民攝衫防狗

因為佢殺人潛逃
結果死咗咁多本身唔洗死嘅人
佢個冚家鏟應該夠上屠夫龍虎榜

已經被消失

自動過去坐監，睬你都有味啦

佢有份做前線火魔法師，勿分化

屌佢老未 死出黎未呀大粒墨

唔洗做棋子呀 前線

過到去會有機會死刑,其實有冇咁大勇氣

人哋咪講咗對唔撚住囉
潘生潘太算打和啦好嘛

究竟去定唔去呀？

今日見到班黑警心情唔好,唔去住

邊度呀睇過?

CLS

日日有得屌狗叫幫手買外賣，做下一哥指揮班散仔，又住靚屋，自首，不了